發夢快閃小隊

10-20人 一小隊
估計全部最少有300隊
平均每區估計有20小隊

隊員
1. 哨兵/偵測x2-3
2. 魔法師 x2
3. 劍士 x 4
4. 遠攻 x 2
5. 隊目 x 1-2
6. 後援 （情報）

發夢日，睇地圖選擇目標副本 3-5個target

守則：
1. 限時副本，隊目time management，絕不逗留！
2. 遇到其他小隊，不組隊，不互攻
3. 小心撞鬼，其他小隊如發現要幫拖
4.打狗戰術, 近戰為守，要有盾，魔法師加遠攻殿後
5.第一次組隊後不加入新手

安全下線
1.事先計劃幾條路線
2.情報好重要，防跟蹤
3.卸裝不留痕

優點：
1. 分散對方戰力
2.效果同效率顯著
3. 勇武流失減慢，可打持久戰

缺點
1. 狗小隊突襲，要靠和理非以人數多為後盾
2. 和理非需要積極出場分散注意力

其它細節自行討論

Be smart
Be water

推